大家點睇re:0雷姆呢隻淫西

咪傻啦
佢淨係會對我發姣

雞 公廁

屌你老母

留名睇有幾多真教徒

十零萬姐
等睇真愛出現

雷姆屌你老母 你老母比雞屌

送上門都無人要

全地球都知雷姆係咩,臭雞

蒙住塊面都屌得過嘅

係咩